考26一問

咁多位大家好呀

想問下如果26路試肥佬，有無得自己報快期架？
如果快期又可以有邊區？

因為我元朗駕院考既，揸到都好熟
只係考試衰埋門一腳
駕院報又要3千幾又要逼人補鐘又上埋乜路線透視個d

唔想再哂咁多錢，想問下有乜方法
我諗再肥我會發癲

有

自己報得天光道 同銅鑼灣
最快銅鑼灣都要6個月
駕院重考鴨利洲應該最快?

How are

有 但你唔使諗住搶到

係
啲職業搶既好快手
元朗同鴨利洲應該都好快
個幾千無嫁喇
鬼叫你肥咗咩